飲得酒多有千杯不醉專稱,咁...

打得炮多會有咩專稱
我個人認為係千炮不攰

叫金槍不倒

秒殺